\begin{prework}{ dictoss }
  \begin{enumerate}
  \item 2012年に京都で開催した大統一Debian勉強会
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ uwabami }
  \begin{enumerate}
  \item 自分がホストした、京大での大統一Debian勉強会、ですかねぇ…。
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ koedoyoshida }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ NOKUBI Takatsugu (knok) }
  \begin{enumerate}
  \item 大統一はとても良かったと思います
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Hiroyuki Yamamoto (yama1066) }
  \begin{enumerate}
  \item 「大統一 Debian 勉強会」かな？
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ kenhys }
  \begin{enumerate}
  \item OSS Gateオンボーディングの発表をした回
  \item 勉強会のセミナーが興味ある内容であれば参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yosukesan (yosuke\_san) }
  \begin{enumerate}
  \item さくらインターネット株式会社を借りて開催した jessie のリリース party (関西第 97 回)。
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ 榎真治 (enoki) }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Kazuhiro NISHIYAMA (znz) }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ hiromiso }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ yy\_y\_ja\_jp }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ Yamada Yohei (yoheiy) }
  \begin{enumerate}
  \item (回答なし)
  \item (回答なし)
  \end{enumerate}
\end{prework}

\begin{prework}{ matoken }
  \begin{enumerate}
  \item 東京でのパッケージング道場の回
  \item これからも参加したい
  \end{enumerate}
\end{prework}
